{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009182",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 아우라 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降可能で、チェックアウトは11:00以前にお願いします。 追加人数は8歳以上は22,000ウォン、5歳から7歳までは11,000ウォンです。 寝具の追加は1セット当たり10,000ウォンです。 朝食はカフェテリアで07:00から09:30まで提供され、韓国料理や洋食など様々なメニューがバイキング形式で楽しめます。 朝食料金は36ヶ月以上は11,000ウォンです。 歯ブラシと歯磨き粉をご提供しており、未成年者の男女同室での宿泊は禁止されています。 必要に応じて身分証明書をご確認いただけますので、身分証明書をご持参ください。 駐車場とWi-Fiは無料で利用でき、すべての追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "8歳以上は22,000ウォン、5歳から7歳までは11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加は1セット当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食はカフェテリアで07:00から09:30まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食料金は36ヶ月以上は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのような朝食メニューがありますか？",
            "answer": "韓国料理や洋食など様々なメニューがバイキング形式で楽しめます。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiの利用料金はありますか？",
            "answer": "駐車場とWi-Fiは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "必要に応じて身分証明書をご確認いただけますので、身分証明書をご持参ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 319
    }
}